其實老任都幾似政府 漠視哂玩家訴求

當大家都想switch出多啲game性能高啲既時候，佢就出一部低階牌機。係咪唔記得當年psv都要收皮

個rumor話過仲有部pro,只係無咁快出

精靈宝可夢
寵物小精靈

咁老任都有聽既，而架都取消左分區啦。

大家一路都想要部mini喎
但估唔到function cut到咁緊要姐

玩splatoon 一流

你唔鍾意老任可以唔玩仲慳返d錢添
你唔鍾意港共只能移民哪有錢你老母

多左中文化 唔在分區
其實老任多少有考慮到玩家
又唔可以一味只係踩佢地

當初流傳出switch個陣 都有唔少人質疑老任無吸收到wiiu既教訓 堅持行半手提既家用機之路
事實上所有主機廠都會有某程度上既固執

增田順一在E3遊戲展宣布《小精靈 劍/盾》未有收錄全國圖鑑後，在任天堂大樓會見一眾Game Freak管理層，據傳，資深高層森本茂樹在會議上粗口大罵「X街」，火藥味甚濃。

《讀賣新聞》向多名知情人士了解管理層怨氣大爆發的原因，他們覺得十分委屈，皆因增田取消收錄所有精靈前僅知會少數管理層成員，大部分Game Freak員工仍蒙在鼓裏。據悉，森本在會議中大聲説：「你太天真啦！依家就算有極巨化精靈人哋都唔會收貨！」

增田解説係工作做得唔夠好，森本茂樹扯火，話「唔好賴解説工作，一開始田尻智條契弟就低估形勢，我啲兄弟落去解説日日被人X！X街，你試下落遊戲展日日畀人X呀！」增田一臉錯愕，但繼續努力辯解。

森本谷爆繼續狂數，話一味叫開發部唔好動搖，所以即使有網上調查反對取消收錄舊精靈，開發人員依然去E3遊戲展解釋相關決定，森本繼續說「嗰時又憑咩咁堅定？」

森本茂樹鬧足5分鐘收唔到制，增田忍到呢一刻終於淚灑人前，森本隨即說「依家喊有咩用？你識喊！我都識喊！」自己亦喊了出來。

任天堂董事宮本茂加入護草，力數增田令任天堂今後難以面對玩家，銷售量將陷苦戰。同場股東你眼望我眼，沒有人敢勸停。

會後有任天堂社員對森本茂樹呢番猛男舉動叫好，直言講出部分董事心底話。有開發人員話，今次刪走舊精靈弄得身心俱疲，擔心多年地區深耕細作一鋪清袋，問增田係咪無當佢哋係下屬，「過往好多新系統都係一推就推，都唔同我哋商量，今次決定又係咁」

《讀賣新聞》問過森本茂樹，佢無承認又無否認爆粗，只話「唔好問我，會議内容唔講得」。

班日本仔中文幾好喎

老任出高性能機 咪會獨大game界
對玩家唔係好事

mini其實係要 不過cut咗docking, switch都冇得switch

原則上唔同
公司係人地嘅 點做係佢決定 買唔買係你自由
但係香港唔係政府嘅 係香港人嘅